一人一首覺得好聽，希望被翻唱嘅廣東歌

陳司翰 愛情最強